想做教畜，補多個master洗底讀咩好

依家讀緊某中學術科ug今年grad，如果趁後生直接讀多個master應該讀咩對將來揾中學教席最有幫助?

關於教育/輔導master好 定係 讀多科其他中學術科嘅master大啲機會比人請

Pgde都冇 讀master有撚用咩

笑死
樓主試下google左先

我知啊🤦‍♀️ 想趁加拿大新policy讀書(master)順便攞埋永居先返嚟教啊！所以咪趁讀住master先囉！
一陣都估到你地班友又話係加拿大就唔好再返嚟先冇一開始講明....

你冇香港嘅大學pgde/BEd 點註冊做檢定教員？？？？

趁後生讀埋master會返嚟試下報pgde.... (我都知好難🤦‍♀️